岩岩好3個月 求求你blk左我

真係好辛苦。。當做下好心

Ok
( Show Blocked User - 一場誤會_ )